有冇人學緊法文/係法語國家讀書？入嚟交流下~

bjr vous avez des astuces pour parler français comme un-e français-e?

Non y a pas de raccourci

non des astuces et des raccourcis sont pas pareilles

Je ne parle pas français